逃亡非可恥但有用

好人一生平安🙏🏼

非可恥又有用